其實大户係咪mon住麵仔嚟打架

真係準到我懷疑人生

睇基本面 睇TA都晒鳩氣
麵仔永遠係個頂 有病都唔放過

善心打破0回覆

同一個人黎